有無人識 黃世澤評論太戇鳩 既德文？

世澤學番幾句德文方便自我介紹都好

fick deine mutter

Seine Kommentare sind zu komisch

世澤X德文